[突發] 溜馬Paul George比交易至雷霆

Breaking: Pacers trade Paul George to Thunder for Victor Oladipo and Domantas Sabonis, per @ramonashelburne and @sam_amick

騎迷入一入嚟

Espn未講就算鳩數啦

今年D 轉會真係痴線

未有官宣就算鳩數啦

Sor BR姐係espn

雷霆

正想講

推到騎迷入嚟

對面岸打外圍賽
贏左可以挑戰騎士

塞玩緊啲咩

Paul George coming to Oklahoma City via trade, I can confirm. Oladipo and Sabonis headed to Indy. @ramonashelburne first reported.

Angie對住埋picks打緊飛機 唔得閒

IT狗 你的資訊

CP3果單已經呆撚左 依家PG果單更加

正式宣佈東岸唔撚洗睇

我皇走啦屌
之後東岸可以降格做乙組

去埋湖就真係好笑

bin c

用vo就換到pg 抵到

新一季東決76人四子對我皇

between 今日Rubio都比人trade左去尤他

打一年之後去湖？

賓斯敏

傻撚左？
雷狗咪仲好

NBA真係算鳩數, 東西岸完全唔平衡.

雷霆真係賺到笑
就算PG走 都可以當係清左OLA份約

oladipo自己上年簽番黎關人撚事
d瘤仲話戰力提升左

搞到英超咁仲好啦 分乜撚東西岸 美國啲運動賽制on99

今日射左未

Kd驚唔驚

推到比猗迷見到

咪臭係

KD: Next Chapter

不如cut撚左東岸佢啦

你覺得如果okc仲有kd
個度縮班主會簽pg?

NBA真係趕客到仆街

而家nba做乜鳩

以後可以叫東乙 Melo隨時都去埋伙墊

你叫吾皇點算

我都唔知睇緊啲咩 不如公牛用150m 復出MJ啦

即係下年去硬猢

唔係好熟但雷霆係咪賺到傻？點解要咁肯

雷霆留唔到PG

雷霆allin呢年
因為pg一定唔會續約
下年自由身想去猢

Kd呢隻狗滾去勇士

果刻已經無嘢好睇

贏左東岸可升班
無資格打final

成班垃圾係東岸贏唔我皇走哂

去西岸唔會年年輸比勇
因為未打勇已經輸左

sam真係屈機 選秀同埋轉會都屈機

借一年用 雷又多左cap 完全冇害
ace stopper
top5 sf 仲想點

身為thunder fans 灰撚左
但好想睇到復仇 可惜上年冇呢個能力

但班主無錢

Roberson可以打返二號位 後備都仲差啲

Everyone is trying to form up a super team against GSW

其實不如取消左個coast 30 team 頭8入po仲好睇啦

Kd+ wb都贏唔到 何況係pg

唔覺得kd留係度 雷霆會好得去邊
最重要西書打法太獨唔肯變
不過kd又係on9 咁多隊唔揀係要揀勇士仲要自己係輸過俾佢地

76人終於可以重返playoff

其實只要wb 在場係同湧勉強咬得住，因為湧真係完全守唔到佢

但佢一落場就落水咁倒，當然我唔係話雷會贏湧，但至少應該會緊湊返好多囉

想當年雷霆仲有夏登+西書+kd

傾緊 mcw 但條友一出道就topfit

今年有場就係靠wb單機挑湧
但打兩打一落場輸十幾分 追唔到

人地已經低聲下氣問kd想佢點改 咁嘅氣度仲想點？
Kd = 垃圾

冠已袋

仲要第一場已經topfit 對LeBrick差啲四雙

猗今次真係

FOJ依家肯定好能急

急咩姐，鳩打都入final

冇曬人簽原陣點會夠勇打

Steph $201M USD 5年破NBA紀錄

騎最多咪出love 比溜 基本上都唔多大機會換到啦

屌咁都可以開post on99

走硬啦 PG Griffin 都有著落 唔通買Hayward番嚟打丁

猗迷進場

With Paul George moving West, only 1 of the top 14 players in last year’s #NBARank will be in the Eastern Conference.

勇欠咗佢嘅
當年真係鳩簽
無人諗過勇士無鳩啦啦爆發

FOJ

夠唔夠cap留人

騎一隊都有兩個啦

而家FOJ真係恰埋眼都入決賽

東岸係垃圾桶

Pg去唔去西岸都冇分別
根本foj組隊之後 啲冠軍唔值錢
班傻仔係度打飛機
仲好意思話kd個冠軍含金量低

Curry 好似有Bird Rights

猗迷: pg根本係垃圾, 要唔要都擺

西岸好睇
東岸你睇我唔睇

連亞文化

點解係 foj 組隊之後，唔係塞狗組隊之後？
真正打開呢個風氣係綠軍

BIG 4

你想占士跳樓咩

吾皇死忠又出黎鳩up死撐3老頭過左30歲先組軍都係當打

嗰邊有宇宙勇

班痁唔會明嫁

仲要格硬用埋個point反過嚟吹奏占士

比吾皇打到過東岸

當年占士三粒添啦，佢哋都只係兩粒

就算係都係班友on9姐
btw你連騎都打唔贏去西咪又係比勇撚
比勇撚撚得開心d?

西岸咁多變數，唔一定勇入final，入都可能打到五勞七傷

咁你打西岸你都唔會同勇final見
係首3圈已經比勇掃走左啦

所以班痁真係智撚障

唔通我又話當年傑特嚇到啲人過晒西岸喇喎

勇咁勁，又唔見西岸啲星過東岸?

foj幫管理層揸主意仲巴閉喇

關咩事，唔係塞狗組巨頭屈占士機先，邊有依家呢個局面出現？

定 kg ray gun 只係垃圾工兵唔係巨頭？

30歲就唔可以係當打？
一定要用塞軍3巨頭個年齡做線？

講翻單trade , 我都唔明點解Pacers 唔同塞軍trade
3 個first round , 2個starter
Pacers宜家rebuild 又冇pick, playoffs 又冇作為

當年Kidd都係要番西岸攞戒

膠乜？係塞狗組三巨頭之前，有邊隊組過當打巨頭？

利申，唔反對組隊，只係討厭塞狗組完就話自己點解唔係組巨頭

個三條友去籃網就唔係當打

有人陪蝗

皇迷自己都話勇係組巨4星 superteam
皇得皇加2個假all star
咁點會驚皇多過勇
根本西岸媒體曝光率，球隊文化各方面都好過東岸

留名有人話06 Heat

Kg raygun 都係垃圾老將痴冠軍啦

占狗：f4
披頓馬龍40歲當打

kk,dwill3十幾唔當打

披頓，shaq,wade,jwill

D rose同拜林一定好當打啦

Cp3同james就唔當打啦

明明西強東弱係不爭嘅事實，占士係既得利益者，班痁都可以無恥到將個反過嚟吹奏占士

佢哋真係退化緊嘅老將

從來都係話當打之齡

Kg ray gun 正垃圾，塞狗真係仲衰過騎，拎住三巨頭屈完 foj 機話自己主力唔係巨頭

九唔搭八

咁 kg ray gun 打塞個陣當打定唔當打呀？

笑

Foj 係退化緊既老將，所以指責騎組巨頭隊已經唔成立

十年前 先得嗰29 30

你唔好笑撚死人啦

退化緊，仲要呢個係佢哋嘅最後機會，再者，佢哋組隊已經將自己嘅歷史地位降低。

好似打機咁 29 30 已經太老
所以退化緊既 foj 轉會已經無人再鬧

問你當打唔當打，咩叫退化緊？一個 24 歲既球員都會退化架

Ok you win

D Rose 都係

Sor 我見個位巴打咁有趣將當打球員貶為退化中的老將，有感而發。

Melo 算唔算

成撚日吹到人地怕撚左佢所以走去西岸

明明決賽比人狗咁撚，黑雞先唔駛橫掃

唔通過左西岸對唔到湧士

定係騎士勁過湧士

下年明星賽

真係好撚無恥，班痁真係籃球界陳夢吉

係咪東岸唔好住先搞到咁

總之一定唔會係咩“驚撚咗占士”呢啲咁嘅戇鳩point先啦

咪係 班蝗迷咁都打到飛機

驚左foj
但去挑戰一隊岩岩當騎士狗咁撚既湧士

仲未計馬刺

唔係打飛機咁簡單，係令一個本來對占士係負面嘅points(西強東弱)，反過嚟踩返啲星(佢哋淆底驚咗占左)，再令占士地位提高(占士嚇走晒佢哋)，著數又係占士拎(恰埋眼都入finals)

所以我先話班痁根本係籃球界陳夢吉

入到final 贏就算啦

入到final 比人撚狗
有三次比人五場搞掂

打西岸頂多得2冠
決賽都入少幾次

西甲 東乙

咁又真係有垃圾係驚左老占
就係垃圾兄
不過你唔好將所有球星同佢混為一談
條友去西岸all-star 都入唔到啦仲點會係all-star starter

痁:打西岸會嚇到啲星過晒東岸，所以照樣恰埋眼入finals

痁已經將佢哋反將一軍 屌返佢哋淆底唔敢過東岸

不如話打西岸場場硬仗會打起左我皇之後年年決賽贏冠軍

Pg可唔可以打無球

可以，有teague同stephenson兩個都可以有好表現

有冇機會過馬刺

成個聯盟賽制要改過

下年EAST
得番WAll BEAL ANXXXXXXXXXXXXXXXX
仲有咩STAR

有 全世界都有機會加入馬刺

正，多一隊挑戰勇士

應該唔好分東西岸

REGULAR最好戰績8隊打PLAYOFF

最好成績個2隊直接打第2輪

好似澳職咁

再咁落去 會唔會之後幾年嘅draft 頭十都係東岸

仲有76人新秀明星隊

IT

好彩東岸仲有76人f4

PG會唔會連波皮都掂唔到？
雷霆有個三雙王

Foj夠話猗唔係superteam

正想講熱火三巨頭同塞軍三巨頭唔一樣